1700-1930 左右大局 星期一至五

1700-1930 Youtube 全程直播 左右大局 星期一至五

D100 link

YouTube link

#國安法 #我哋真係好撚鍾意香港 #左右大局中

習近平國安法銅鑼灣一條BANNER令李慧玲破戒!
香港靈魂出竅等緊浴火重生!
D100照播榮光有原則!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲)
20200702

講緊 尹兆堅

香港國安法俾英國點名制裁醜出國際!
林鄭月娥要冚家主動放棄英國護照!
香港人最想被制裁官員呼之欲出!
D100 左右大局 LIVE (主持: 李慧玲、區諾軒)

講緊 TikTok

多謝戴耀廷
多謝區樂軒